屌你老母夠薑入黎屌我老母

屌你老母臭閪

狗也不屌

你老母狗都唔屌呀，慳啲啦屌你老豆

你老母比狗屌